想改過個連登名

魂。初弒 點睇
我覺得好型

乂傑囝乂 仲好啦

王家衛

唔覺得我個名好型架咩？

垃圾 我個名型好多

同我原本個名差唔多
魂。初弒型好多